蕭生：神秘調查員漸進香港

14分 藍屍kol搞既

做老師做社工做補習果d自己睇路啦

你咁樣係唔會令到我驚㗎

”和睦“ 讀做 “和綠” 定 “和木”？
老蕭 讀 “和陸”，